[矢吹健太朗:新作] 妖幻三重奏 / 妖三角 第1話 集中討論

In 矢吹 we trust

睇咗30頁 咁撚悶既

又係性轉 出To love算喇

肯出to love未?

以為係男主唔通係女主嚟

睇故事既咩

竟然冇裸露，失望

故仔又悶，相信好快斬

性轉先正,識咩啊
下集男主就會變裸露擔當

個主角人設抄ichigo

寧願佢出返to love

想走亂馬1/2路線

睇到最尾笑撚咗出嚟,
原來個男主先係真女主

出返to love算啦
仲有咁多野未講

性轉j 唔落. 都唔知j 條仔定女好

同感，投入唔到